新手問低階野

新手想追post學野
但唔明呢幾隻有咩分別
你地其實講緊要買牛熊既係咩number

唔同莊家出既牛熊證，街貨量同買賣差價有分別

btw, 唔好玩牛熊，贏一半輸就輸足

新手唔好玩動物浪費光陰，經驗之談

浪費金錢大鑊d

明好危險架
純料想知多d野haha

咁期權 期貨係邊到買？

證卷行

真係唔好玩

即係耀財 富途？
介唔介意cap張圖睇下邊個位玩呀